邊度買switch比較抵？(20) 等咗咁耐而家先至話食炒唔好玩啦

動物森友會隻game正常價係399-430hkd
覺得實體版太貴可以買eshop版都係430hkd，唔洗食炒

ring fit就700蚊以下先係正價，呢隻就冇得買eshop版

細機lite就1490

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
己發售
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經狗源藍絲代理拎貨)

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

支那版中国貨switch千祈唔好買，因冇得online既殘缺閹割版

千祈唔好買

食唔食炒，肯食幾多炒就自己衡量，唔係限量版，不斷會有貨返
希望各位入手到正價機同祝身體健康

有關黃藍黑店請追

黃藍黑Game舖大集合

很想要吧？

機主討論post，買完機可以入去討論交流
|Switch機主討論(136)|

Switch / 3DS 二手買賣區 (33)

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (13) 買家討論區

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (xx）
https://個度爆post速度太快廢事搵link自己打上面個名搜尋

Switch 騙案

冇實體店既網上過數9成呃人

開到20都未有大貨

nplm
成功post20 都未有機

要食一早食 2800二手不了

post1追到post20揮手區

有野搵你

想問下依家有咩方法係US Eshop買嘢？
想玩隻game港區無
唔想買實體狗源

新po留名
幾日之間 動森機$5xxx>3xxx
繼續等

留名

開始跌返？

係邊呀 我都想買特別版

wait for 3xxx>21xx

開acc用信用卡俾唔得咩

新post祝各位正價或以下買全新機

利申等緊$2340即買

Lm

[罷買黑心藍絲]KKDAY逆市鐵飯碗?! 與員工度時艱 未擬裁員？

神人竟然係黃金商場班騙子手上拎得返錢
大家可以入去參拜

懷疑買到水貨ps4手制（求指引）

等到月尾先有機會可以正價買

買game係邊到討論

咁有幾難等 你唔等都等咗咁耐啦

普通機而家咩價？

岩岩去黃金睇價
行貨3480
水貨2980
但都係唔撚益班炒狗 等大貨到

紅藍大電定日森？

唔洗討論 差唔多價

紅藍大電

20

講真大貨唔代表香港有份
留名四月尾都係冇機

20留名

繼續留名買動森機

你部二手switch而家先放

係呀，有三部放一部唔多用走先

留名mon咗咁耐終於見到曙光

希望月尾真係有機打

追到po20都未出到機

星期二黃金睇價行貨要成42xx 隔咗兩日就跌成差唔多800蚊 兩日跌左咁多我諗四月尾五月頭都應該有機會等到掛

大家可唔可以唔好推post

一定有嘅

一定正價先買

Lm等動森
聽日apita會唔會有

用不推啦屌

用不推

上個星期都係呢個價

一直喺C記徵lite
今日有條友放pkm版 玩左2個月
要價1800
我買部全新唔好

繼續等蟹貨
全新1200以下先買

行貨都仲要3480

留名想買部

等AEON UNY

見到灣仔行貨有做緊2980

等到痴左 動森先岩

留名等原價

大家忍多一排等大貨呀
要班炒狗攬住堆Switch過世！！！

月尾有機有大貨？

琴日睇3680，咁快又跌

包唔包#55個個炒狗先

繼續等原價機

跌緊架啦，俾d掙扎

C記(黃金有門市)跌到3850
繼續跌唔好俾佢停

補充反 動森大機連game

集氣
等多幾日 $2340幫襯豐澤

英雄所見樂瞳

豐澤勁少貨
應該要食骨

1000以下先考慮買，lite機廢

水貨主機+ ringfit + 運費total 幾錢 自己諗

又一個po

食骨我都ok嘅
佢會跟咩骨畀我

有貨先再諗GAME

lite機係俾有大機嘅人帶出街玩 大機都冇點買lite

有冇人已經等到冇乜感覺
番大貨買到正價機已經係次要
睇到班炒狗仆晒街要錢唔要貨燶到先達iphone咁先係主菜

嚟緊呢幾個月冇乜game 出，係遊戲界寒冬期

d人話 一千幾百唔志在
你以為埃瘋部部過萬咩 窮撚心態
好似係

咩game

大家一定原價先買

因疫情的影響下，加上人氣遊戲《集合啦！動物森友會》的推出，Switch需求大增至缺貨，一機難求之下，全球都掀起炒價潮，就連日本玩家都冷理疫情，早前排隊購買Switch的人龍長得相當誇張，令未入手的玩家叫苦連天。而日本任天堂上周二（4月7日）宣布，本月第一周所有Switch主機，包括限量的《集合吧！動物森友會》Switch及Switch Lite主機，在日本地區暫停出貨，消息一出，Switch主機炒價急升超過原價一倍；幸好，前日（14日）任天堂係社交平台宣佈，Switch及Switch Lite將於本周開始發貨，而《集合啦！動物森友會》限定版主機將會於4月底發貨，先至令一眾玩家放下心頭大石，準玩家們唔洗灰心呀!

原價動森

我走左去STEAM玩RUSSIAN FISHING 又幾好玩喎衰鬼

媽咪唔俾玩

唔緊要
狗源同鄧炳強咁fd 叫佢代表班炒機師炒game師同柒婆r個抗疫基金先啦
之後等年尾再炒ps5
遊戲界龍市gogogo

好有預感係小學生呃錢feel

搵笨，3500蚊重要水貨，重要落訂？
唔係3000蚊以下港行動森機就唔好講啦，係度搵水魚
我唔好直接等月尾？落咗訂走數我報公安？

搵食/呃人行遠d啦

會唔會係拎老豆部機出嚟賣

今次呢輪動森主機可以點預訂
定係要去信和買？

叫佢攬住啲貨過世啦

點解日水同歐水唔同價 大家都連game

屌 想買部正常價既紅藍機都咁撚難 唔係動森機都抄到咁撚貴 真係on撚9

好期待

反正都遲玩都唔爭再等多排啦

問左鳥 順豐仲要扮學生

上上個post小學生報咗狗未俾人盜用左電話Number去呃人

留畀佢啲曾孫玩

咪係

大家屎忽痕可以玩住先 幾好玩
浪費人生一流

本身賣個原價唔同

許願聽日有大貨

有返工既一千幾百真係唔志在
之前買埃瘋比老母佢高興既覺得好撚抵
今次唔撚買炒係條氣唔撚順比藍店賺
攬燶貨直到永遠啦

屌佢 98%新係點計出黎

邊位巴打

巴打威武

笑死

好正

真
你話貴又唔係真係貴 先個幾千 佔我買個MON 3分1都無
但望到咁HOLD貨法 又高價又食骨
再加埋個堆周圍排隊搶貨 無人就排10次拎黎炒

屌 返工

PlayStation行貨唔關狗源事
罪大自己做返，狗源唔係「藍店」list

有無人試過俾家庭plan 既家人改機之後禍及無辜之後被任天堂鎖機定鎖account ?
如果退plan 之後嗰啲家人先改機，咁仲有無事?
有無官方說法?

SAME

購自日本但有中文版

推

面交就話媽咪唔俾出街
要支付寶之類

偷圖還偷圖
張單同price tag 真係日本喎
同埋牧場物語嘅日文都係牧場物語

頭先冇放大張圖睇，睇錯sor

是

PC玩家嘅勝利

豐澤係咪冇動森機買

同咁多位mon post嘅炒狗打聲招呼
希望你哋賺賺埋埋夠你幫全家俾醫藥費
企硬買正價機

又一post
大家繼續忍手
動森碟已回正常價
堅持就係勝利

動森機今日3880包一隻game，咁即係同琴日比又平400，相信好快2字頭，最後逃生門，炒狗注意

炒狗末日快到
留名恥笑

放2手細電貴過全新400~500 做乜撚野真係 有風駛盡𢃇

細電機絕版喇 當然要賣貴d啦

大家忍多幾日 千祈咪益炒狗

今日忍唔住$4000入左動森機
係咪買貴左

行定水？

行啦

個個都知遲早番貨，宜家肯食炒價既有幾多人？ 比你執100~200都算啦， 炒貴多1000以上 屌你個咀，祝福炒狗之後晚晚上網搵人收貨啦on9仔，扎撚到出年過年啦，最好大手入貨，再大手蟹貨。

cls

動森？

企硬 堅持原價動森主機

HI P牌炒家

炒你老母臭閪死窮撚

買野唔睇價但係走入黎問係咪買貴左

要唔要大頭菜？

得兩個可能性
1.炒狗，入嚟帶風向
2.真係純粹一個M，入嚟為咗畀人屌

fyr only 啫
唔鐘意人咁問問題咪唔問囉
下次(如有機會)直接up價錢啦咁
我都差唔多quit呢個po啦byebye

出現了
絲買嘢先更加睇價 女朋友堅決唔俾我買炒價
話寧願玩遲一陣
女人格價先最痴線 你作文都作好啲啦

上網可以買digital nintendo gift card, 買差唔多價錢嘅gift card, 記住睇US region

又有引戰狗

個個up下價錢就係炒狗囉
你高興就好啦
你呢啲甩P甩出優越感都費事同你講咁多
仲唔去排UNY?

樓上條撚樣，小學畢業未？

講到自己追post好耐咁
都未見過佢

認真答
聽日先有得玩
暫時唔知個驚玩啲乜嘢要摸索下先

就算唔係炒狗
就係幫炒狗托市再幫佢地高價接手嘅戇鳩
然後就入黎問係咪買貴咗 咁樣買有無問題
幫襯藍店仲要比多啲錢人賺仲咁撚大聲

認真答
好多人同你一樣唔知頭唔知路就買番黎
最後玩左一兩日就放底
食完炒重咁自豪 又唔做下功課
點解啲機咁貴都有人買 咪就係多得你地唔少
如果大家都忍到手 你重洗撚涯貴咩

咪就係
食完炒仲大大聲屌返我轉頭
黐撚線

因為早買啲比貴啲=自己唔係窮撚
同一樣野比多2K證明有錢過你地班大貨撚

個feel好似好悠閒

咁我都問過問舖話個代理個價日日唔同
咁佢咁講我都信啦, 我又唔係內行人又唔係成日睇價
間舖藍定黃我冇FC喇, 咁對唔住囉
我都係呢個禮拜WFH好無聊戚起條根想早啲玩因為唔知仲有冇得WFH
問下咁嘅價好唔好, 原來你地話咁買唔好咪算囉
點知俾人屈係炒狗bla bla bla連帶P牌都係罪
都P咗差唔多成年啦想我點?
邊個先至係引戰狗?

又話走

認真咁答你
價呢個post日日都有人上黎報 特別呢幾日日日都講緊黃金跌成點
呢到咁多位都係最憎人食炒價 你食炒價上黎問預咗比人屌
至於你係咪炒狗無人知 有份托價托市畢嬲一律當炒狗
到你問價個問題, 個價合唔合理根本你決定
市價出去問一圈呢到睇幾頁都有
好似早1星期咁炒到8千都有人買
到以家跌到3字頭 都有人唔買 問好唔好咁買得唔得根本晒氣

Hi絲打，純粹想屌下你
on9食炒P牌仔
助長炒價歪風
知你想笑我等正價有排都無得玩動森架啦
唔通我用正價買左lite玩左排，而家一邊玩一邊等大機同屋企人玩又要話你知咩

比正價貴幾百啫唔係2K喎, 我買咗幾多唔再提喇費事又俾星乜乜話我炒狗
你覺得個價我買貴咗唔OK咪話我柒咗囉
點解要屈我係炒狗?
有啲人mon價錢mon到sort Q咗見人買咗就喺度亂咁咬

我無話係你比貴2K
我純粹回緊佢點解咁多人食炒食得咁開心

比多1蚊又好 10蚊又好 100蚊都好
貴過原價就係食炒 有分輕重？

痴線佢第一次上黎問我第一個答佢我無屌佢嫁
我仲同佢講唔買都買左
咪開開心心玩算問黎做咩

認真
咁我都係俾咗300蚊訂啫
你話我助長托價咁我撻訂囉
咁得咪?

係咪想圍爐戈個？

助長炒狗嘅也許比炒狗更可恨

爸打我想問定一個問題先，驚既語言係跟你部機既設定定係跟你個帳號

依家係屌你助長炒風 屌兩句就話人羨慕你買左亂咁咬
你啲語氣都係唔明點解唔應該炒價買機
啲對唔住囉你收返埋啦
根本只係唔gur俾人屌之後悔氣咁講對唔住

咩圍爐
佢第一野上黎問賣3xxx嘛
我同佢講呢度巴打實話你唔啱食炒價
同埋既然都買左佢都無得返去退嫁啦

成件事就好簡單
明明堆貨堅持正價買 根本人人唔洗搶
硬係有堆人覺得貪方便比夠幾百買方便
有啲人為咗賺你個幾百就出去搶
搶到個個買唔到 個問題就係呢班貪方便既人
你鐘意方便咪上網買 搵人預定
都唔洗幫襯班炒狗等佢地長做長有

比返大家睇
上個po
邊度買switch比較抵？(19) 冇自由既支那畜連樹枝都冇得執

#738
一開始無屌過佢的

我上面講咗 幾時買幾多錢買點買係你決定
你係一個堅持原價唔食炒價嘅地方講食炒價比人屌根本好正常
你咁抗拒你根本唔應該回應呢到嘅人
等於你食肉走入一班素食嘅人話肉好好食
然後你比人屌鳩你食肉 你同佢嘈 為咩

做咩講自己？

經驗之談

條魔戒成鳩日想洗底
自己炒得最撚嗨

買貴左都同佢講左 叫佢唔好上黎講
冇啦啦又衝出黎講買貴左有咩奇
想人認同佢之嘛 好囉
你3千買大電真係好平好抵呀

唔識佢 我都係入黎呢個POST先知

之前唔知喺呢度唔係原價買就會俾人屌得咁勁, 而家知喇
我入錯嚟係我唔啱
sorry

又唔一定嘅 自己覺得無問題但比人屌
咁咪起鋼 大有人在
佢3千買幾都好過上上個POST6千買個條戇鳩

好早已經講話佢比得3千幾都唔志在
既然係咁開開心心玩咪得
使咩仲上黎問問完又唔會有咩大變化

一開始邊有屌佢姐

不用分那麼細 大家都是助長炒風

唔使講啦 呢個時勢仲唔識fc係藍定黃 判斷力都有限

有啲人係覺得俾人話兩句就係屌
尤其係佢咁想得到認同

我唔會評論你入黎係啱唔啱
我只會話你諗住同呢到嘅人起鋼就一定係錯
你出去啲POST大把人笑緊呢到啲人仲未有得玩仲等緊大貨好戇鳩
堅持嘅野唔同你係到起鋼無意思 你出去動森POST大把人食炒玩緊
你係個到分享分分鐘有人讚你咁平買到
利申 原價撚

咪就係
當成個香港都只係得返正價撚 $2500蚊以下先會買既人既時候
自然就唔會有炒家囤貨 抬個到價上$3800甚至$5000啦

就算你真係好撚多閒錢
買完炒價自己靜靜地玩咪算
特登上黎留言 想引其他新手望住個炒價都照買？

欣賞呢位巴打

我發覺我都算好脾氣
差唔多有8-9成巴打完全封鎖猩佢

佢炒成點

一買到機玩咩驚好

嘩 三千幾蚊買到部新大電機真係好抵啊
我都好羨慕啊 好想快D有得玩動森

性格如此, 反射神經有人對我起鋼我都會起鋼
最撚憎連P牌都攞嚟亂咁屌, 真係莫需有嚟

哎都係算啦
巴打們都唔好咁緊張喇
祝晒咁多位巴打買到啱心水嘅機啦

衰戇鳩等咩pro版
一睇到話今年無新機想買機個陣已經炒到仆街
本身諗住等pkm dp版 但又想玩住RINGFIT先
點知就到WFH 又炒到仆街

P牌又係一個抵死之處黎
P牌唔係你嘅錯 但好撚多P牌都係5毛戇鳩
同你黑人一樣出到邊到比人叫黑鬼 但其實唔係你個人錯
睇開啲

岩呀 諗下點解你咁撚廢
做炒狗都買唔到switch

我講買機講左幾年
跟住又驚無驚玩又無時間玩又驚佢出新機
等等下等到而家買唔到
好彩我ps4仲有野玩

會唔會玩雙打個啲？

我得自己一條友可以同邊個雙打

只係想玩RINGFIT +DP
本身諗住係時候有新機啦掛 咪等囉
撞正肺炎咪唔出街囉
反正唔急 大把野做

Same我同你一模一樣

動森夠玩好耐 好撚多野要搞

覺得玩幾耐會厭

其實我自己都有個想買既list
動森
Mua3
大蛇無雙3
薩爾達
牧場物語
Bayonetta 2
生化危機系列

動森粉絲係唔會厭嫁

我驚買到機已經無朋友玩

呢度追post嘅人陪你玩

到時Add friend

不過我其中有兩個朋友有買左黎玩
佢地話可以一齊玩既野唔多
即係好似其實都係係自己個島玩多
我唔知佢地係唔識玩定點

Add friend加69 ok

我都無意見 大家都有共識
其次依到個個夠買到啦
有冇人會買咁解啫 垃圾

好似係唔多 但係一齊討論下都會開心過一個人玩

唔識玩
單係換野已經有排換

都可以

到時你地買到機 同我講 我比材料你地

換野唔係剩係放地下等朋友黎拎咩
買左之後我想整張光復香港既flag先

你玩得黎都2021
唔等下半年Ps4堆大作？

依隻驚好多野要合要換
如果玩單機好快會悶
單係換野依part 可以日日都排隊等長龍
玩兩玩啲時間去得超快

Ps4玩啦更係但隻隻都延期有排等

想整果d迷你火車模型
勁鍾意迷你野

如果無朋友玩 到時tg開返個group啦

大致上9月就黎料
Avg + 2077
未計個隻武士驚
雖然未知tlou幾時

Tg有group 放心
長期24小時有人

日日係屋企真係好悶 起碼9月先返學

咁癲 係咪就係你

武士係咪果隻咩馬
果隻我可能唔玩
主要玩avg
2077
Last of us 2

大貨不遠矣
希望各位唔好臨尾香食三千頭
比d骨氣 我地原價見

放左咁耐假係咩感覺

Aeon底見

日日hea上Zoom有時訓到頭痛

我都好想放假
我老細勁撚閪
明明返去都無野做
係都要全員返工
個個on99咁扮忙

我無 番工撚無得咁
講個例子你聽 上星期日凌晨5點一有大頭菜賣
短時間內出面個post 1001
我個朝搞到朝早7點先買到菜

驚死會蝕咁
之前返pt office 全日扮有野做 扮到唔知點扮

夠玩啦 2077應該好襟玩
玩到2021等ps5平啲再入手

有野做要我返都無所謂
最on9真係無野做又唔比人wfh

Ps5我諗起碼等佢有返咁上下驚出先會買
窮撚

已經唔記得上次撲出門口返學系幾時

上星期已經出左有邊幾隻護航作
真心無隻岩玩 （重要連warzone都計埋落去 ）

睇定d算
同堆慣例sony第一水通常好多問題

仲有新咩

原來switch我以為你講ps4

動森等撚到我已經唔想玩

收lite 放既pm!!!

Lite 大把貨

都要炒 !!!!!!!

動森$5000，買唔買好？用埋碼，用埋RED 咭應該4字尾

等月底可能係一半價
唔好做水魚啦

等左咁耐平過四千，仲可以用到優惠唔買就on9 la

題外話:幾萬miles 就到期，機票應該唔換喇，咁任豚野換咩最抵？馬車12000，動森15000，定pro掣或一對joy最值錢？

今晚有無人排

幾時交貨先？
最怕佢有拖冇欠，遲遲未出貨，
到時眼巴巴睇住人玩，
等又唔係，出面再買一隻又唔係

咁換得馬車joycon 個啲都唔會太心急啦，係動森急啲啫，之前換過usb手指好似要1-2星期送到上門，但而家時勢唔知會唔會再遲

想趕住玩動森的話，就唔好用里數換啦
宜家啲供應咁緊張，佢都唔知幾時有貨

想問下細機 依加仲易唔易原價買到？ 想買比條女玩

好開心 等咗兩個月終於出大貨

動森淨機5400
到底之前炒N95嗰班撚樣有無好後悔自己炒嘅唔係動森呢？

遊戲界SE撚

沒有動森switch的十八天 晴

又一Day

5400
買果個都on9

大家堅持住

我地好快見到家鄉2340

已經等到無野好傾變左咩都傾下

不過呢個系列之前無咩點追開

又一日

但諗諗吓又覺得依家買好on9
我可能都要5 6月先買到機
但d人又傳下年有新機Switch pro
即係買返黎玩半年又出新機
屌，諗諗吓覺得有啲心理不平衡
但係我依家就想玩，唔想等

出Pro咁又點
冇人迫你換機
機能又唔會有好大分别
出咗Pro到時又話驚就快出Switch 2
無限loop

c 記 已經有鋪頭賣原價lite

我係驚到時冇得玩新game，出曬係switch pro
想玩乙女game好耐

C記係咩？ 原價1300?

乙女game其實lite都夠做

Lite出咗冇幾耐
任天堂唔會咁快出新制式住嘅
至少都仲捱到三年？
咁快轉console 趕客咩

不過依家都係學日文先啦
如果唔係買番黎唔識睇都係嘥氣

新版韌體暗藏情報！新款 Nintendo Switch 將對應兩組影像輸出功能

又人個有利買家既消息
炒家又要損手離場

咁當然啦大佬
post都開埋出黎黃金有術 你咁都仲要問

其實黃金買機真係好得人驚
我就算住深水埗如果要買機都係去信和買
硬係覺得黃金好撚伏
雖然信和都差唔多....

兩邊個場真係差唔多
穩陣D就上任天官網睇門市 不過應該係狗仔貨

係你旁邊

祝你成功

個到都入到

而家有10個了

lm

係喎

好痴線

好撚神心你地

返緊工又買唔到.....

佢哋無聊，週圍行

請問有咩色

Lite 1300?

Sor巴打 咁大個人第一次買遊戲機

一定啦

起碼去到2022年
switch 2017出，一部機大概五六年時期
兩三千蚊部機又唔係電話咁年年出新唔洗諗咁多啦

如果係新野就唔叫switch 大家講既係new3ds咁嘅加強版

但至少唔會因為upgrade咗hardware導致舊機玩唔到新Game
咁就冇必要換機

Lite都炒

邊到

大電已穿3000

c記係咪有

如果黎我區我都無所謂

Same

忍唔住啦, 4000就4000啦

+2

我一大早由北區出黎
你又唔想食藍店炒
又唔想出黎
我又要食你風險
不如我買完送去你屋企唔收錢好無？

不了
一陣又話我炒

叫佢入數先 再順豐到付
寄啲咩俾佢就你自己決定啦

又要原價買 又唔想出去 c記收啦

我無你咁賤格
想有人餵食飯 又唔出錢請工人
下場咪就係等死

岩 計返條數都係度

收完又上黎話人炒

哦哦thx

樓上果個乜春黃秋生話我搵錢
咁我都唔再報料了
情報都有買賣價值 我無償報出黎 佢免費收左

有請果位唔想搵人錢既黃秋生報下料啦

你咩位置？

+3

有人鬧交果陣就代表某個地方有貨啦

做咩姐你 成個女人咁 好撚肉酸 嘩 好撚恩人ar
你唔好唔報料ar 無咗你唔得架 on99睇到自己咁撚重要 屌你老味報個料要收錢 唔知以為你係福爾摩斯

炒狗咩狗屎垃圾都炒架啦

今晚等去手機台睇炒狗炒燶iphone se

留名睇40萬人上街買switch

係C記放細電舊板都貴過自己2年前買入價既，係咪覺得自己部機香d?

慘得過有人買

失禮啲講 係c記買同價但唔洗多謝大恩大德

拎過入廁所痾住屎玩吸收左天地靈氣

買二手

唔知佢做乜鳩 想搵錢咪講明收居馬費
講到報料費咁好聽 依家同你講多次
成個世界無咗你唔得架 你唔好唔報料啦
當自己好撚大塊閪咁

唔好撚負皮啦六等星 你係邊 出黎搵埋你一齊買好無

情報都有買賣價值
火影忍者咩屌你老母 洗唔洗分埋grade比你呀

啱啱同佢講下笑都話我賤格 都費事覆

係連登，無論咩原因，你賺錢就係死罪。係呢度，幫人一定要係免費...所以巴打都係唔好再報，呢d野收埋自己食就算...

好似我d住太古城既，都唔會幫佢地

如果真係有運送動森機既送貨佬可以報幾時有貨我真係肯比錢買

你收皮啦 炒狗 仲有無人叫佢幫架wo
屌你老味自願做一樣嘢之後再以幫手黎收錢？
同埋唔明點解你地睇到自己咁重要

+1

你出得錢實有人幫你運架

無話重要，只係好人難做，所以直頭唔好幫人
大家自己日日去搭車去睇咪算囉
反正我樓下就係

係到報得料既都想幫手大家原價入 等炒家仆街
你條粉腸就自己做埋炒家仲扮撚哂正義
屌你老母

千六?我屌你老母我格價網都唔撚洗千六啦

屌你老味，晨早流流你嘈乜鳩呀！佢有權收手續費，你有權唔撚買，又乜好嘈。

So what？
我玩緊啵 你呢？

又鬧交

我賣左好多部啦，我根本都唔打機既

原來係手續費黎

做每件事都要求回報仲咁大聲話自己好人

無人得閒玩負皮
依d小學生野無人得閒理
你好在意正負皮咩

咁屌炒狗啱，但其實可以自己出去買啦，當行吓街。
好撚彩我唔幫人買嘢(尤其網友）

炒家賣千六 我屌你老母
我係連登賣千六 只係手續費

成件事錯撚晒
佢係心甘情願 自己留言報價
後尾講撚到閪慘咁又話一早係北區出發又點又點
你話有人求幫手買 俾返居馬費佢好撚正常
就算佢唔講話要1600 識做嘅巴絲打都話俾返一兩百佢啦 係依家佢做到好肉酸

好人緊係難做喇，要日日早起十點正落到去報料

我睇唔過眼就要屌架啦 咁撚樣報價叫好心人是但啦 咁祝你同我都唔會買到大機啦

無圖你話自己喺武漢打撚緊邊爐都得啦 垃圾
住太古城日日比十幾廿條友叫垃圾 影響曬太古城居民（無圖你話自己住太古城都得架啦）

所以我衷心感激報價嘅巴絲打

吵架推post速度之快
差啲就以為有貨呢

如果佢唔講，好多人都應該只係會俾$1490佢，係$1都唔會俾多

小心一陣俾人屌 人地報價收錢 佢地係恩人黎 個世界無撚咗佢地係唔得架

佢開宗名義 機價+報料+車費 咁你肯接受無問題
但係用 幫 呢個字黎收1600再話 我有付出有成本
咁幫乜柒 賣料就賣料 賣人力就賣人力
好人難做

係lor原來依到有咁嘅現象 都係得某啲人出聲嘅時候 唔怪得 啲機3 4000 都有人買啦

好心就唔好留tg要人幫買 依度又唔係交易區

老老豆豆 講收小小車馬費有咩問題 如果真係買到到時一定比得好爽快
但如果幫人係咁撚解 頭都大曬

R撚晒頭 用自己隻手留言講到人地買佢服務咁

我唔介意日日影比你睇我玩

隨便你點講，我根本唔care你呢d人

根本成班係到圍爐
日日屌人炒狗
自己又唔肯行出街
好啦 真係有貨就成班沖出黎 叫人幫手

日日就對住am同c記個價打飛機

屌我1600果d自己碌番上去睇啦
有人話1600都肯買 我先出聲問咋

唔care但又要同我講住太古城

佢既差價只係手續費黎 唔好屌佢啦 佢好撚好人呀真係

連登仔成日龍門任佢搬架啦
自己講撚到幾撚好聽 話貴過原價10蚊都好 都唔撚會買 依家原來多樣嘢叫手續費

多謝都唔會有一句

我係指大家唔好報仲好，反正我或屋企人落一落去就知，呢度無料對我仲有利

聽聞你都係隻炒狗呢架wo
做咩搵到知音人？

你唔好搞到你屋企人日日比人屌全家啦
次次你一上水你屋企人都好想撚慘架啦

啱 講明居馬費都好啲
屌你老味 係到擺款話幫人
喂出黎同我一齊買 我都想同你一齊幫人

唔啦
樓上班狗話收多1蚊都係炒
但係就可以收你無明碼實價既車馬費呀

居馬費真係好撚正常
但自己開正牌頭話幫人
男人老狗 又唔認自己想貪一兩百
係到發埋啲小朋友脾氣 話唔會再報料
睇到自己勁撚重要

你信佢住太古城？

又jm9

我信佢冚家中緊肺炎

認啦咩柒頭？ 到依家都覺得自己好撚重要咁

黃金班友都係幫大家手入貨 唔係想炒價 車馬費同手續費黎姐
大家唔好屌

唔撚會多謝你先 你個心態咁撚差
記住自己講嘅嘢唔好撚再係到報料

佢地既目的係想推推個post 提醒大家就快有大電機大貨到

希望下次鬧交嘅主題係大電switch 今日講lite 所以得lite大貨

住太古城好叻？
大學畢業未？咁撚幼稚

同埋竟然依到得我同你 一兩個覺得有問題
覺得無問題果啲不如唔好等啦 其實都一樣姐

快啲報今日黃金個價出黎開心下

鋪都未開

唔止一兩個

你係抵屌 洗撚加密？

其實係懶得屌佢
琴日一件今日又一件
唔好曬氣 日日屌啦

佢想上黎得到安慰

買完仲入黎

返屋企打機啦

買住部lite 俾女朋友算

我以為連登仔可以一心對外 對抗炒家啦 點撚知自己做撚埋
呀唔係 佢唔係炒家 車馬費黎姐 講錯左 sorry

香港乜鳩都有人炒
真係多謝你哋呢啲人
不論係炒嗰個定係肯比錢嗰個

你錯啦 係手續費

女朋友都唔介意等 佢都間中做下npc
大機可以兩人一齊玩 開心好多嘅

懷疑條友手中有機 想放出去$1600

我諗住條女買大 自己買細 今日落黃金睇下有無真機對比下再決定
因為我自己都唔會駁電視玩

其實都係佢想玩 我玩mhw夠晒

屌你啦 佢幫手架 咪撚屌 收下手續費好正常 絕對唔係炒家黎

我都心大心細緊 細機又無得同佢一齊玩

心水清

主要同條女玩動森 駁電視D GAME唔係咁岩我 要玩都可以去條女屋企玩
不過今日落去睇下差幾遠先 個MON差太遠照買大算

擺到明炒家想上嚟放機

3000幾幫人買咪得囉
反正都係買完先問抵唔抵

下次上黎問：幫朋友3800狗衝又入咗貨，是否不智

3000 都無咁on9 不過都on9架啦

學上面巴打話
你想收返百零二百車馬費咪直講沒問題
而家用埋D咩報料費真係做乜鳩
然後又話大西北專登走出嚟
大佬你問心 咁神心出嚟你都係自己想買姐
我唔信你每日神撚早出嚟做大慈善家只係幫手睇呀
你順便報價大家多謝你
你想賣然後拎返小小bonus都沒問題
但唔好講到因為你大無私奉獻食你個價係老奉

exact7ly 但算啦，可以選擇唔理佢

個問題咪係依到lor

嘈咩
得你一個要跨區報料咩
車馬費咁如果個日無野賣駛唔駛收
鍾意未報，唔鍾意未唔好報，報得嘅都係唔想益炒狗俾其他手足有選擇

佢唔係叫車馬費
係情報費

唔知以為個世界無撚咗佢唔得

On撚9 報料費
明明係自己都想買先會留意
咪撚係度R著數啦 好核突

利申 星期三由大西北出太古第一個報料有ringfit

我認得

幾時先到我可以報料有貨

如果佢係運送動森主機嘅司機，我唔介意俾家

嘈咩丫，你班連登乞兒有錢買機無錢比情報費
仲衰過玩破解版機

係咪有得上網訂?

冇

仲話自己住太古城
真係好肉酸影衰晒

勤力+運氣
咁多日放假都出去係好難嘅，特別係跨區撚
自己預計某d日子，去到幾多得幾多，未算囉
車馬費 情報費 都弱撚智

不如佢開個patreon 訂閱先有情報睇
fatfat

屌
FBI CIA 買intel都要錢啦
搞手只求打個和

你估香港真係有四十萬人搶switch咩

又唔一定自己想要先會留意嘅 我由post 2追到而家 部動森機都玩咗個幾月 但都有一直留意門市同日森有冇貨 可以幫巴絲早日解脫之餘 日日mon住等有貨同睇下你地嗌交都幾有趣

咁啱見到又有能力幫巴絲打買嘅
俾返啲車馬費，或者當答謝加多少少請飲茶又無所謂
但講到咩情報費就肉鳩酸
又唔係咩獨家猛料
個post開到20本身都係想大家通水邊到有貨
等大家都可以買原價機，做死炒狗啫

啱 居馬費 飲茶錢 咁撚大個人都識做架啦 屌你係要講出口 肉鳩酸

世界大戰

去搵份Aeon / UNY / 豐澤sales工
每粒鐘報一次料收一舊情報費都夠上樓

係車馬費

係wo 屌 車馬費

Jm9

新手想問下如果買動森套裝連機連Game 係咪代表齊裝玩得嫁啦？ 洗唔洗要另外買配備裝置 thanks

放工先去aeon megabox會唔會冇哂lite

On99 自己都知貴仲上黎問
你都係想我地答你 叫你買姐
隻game有十隻？

好似上面條女

依啲唔洗答啦

呢D已經屌都廢事
哂鳩我口水

目到咁多熟悉的面孔係到 真係覺得依個POST好溫暖

屌講依啲

社巴有機未

買咗lite 已經好耐冇掂大機

我本身有3部
純粹報料

姨 你又多番個何既

其實lite都夠做？

但方便好多

夠
而家大機俾咗老母玩健身環
Lite個手感完全屌打大機
重量得1/3左右

ok

u mean username?一直都是

LITE已經冇人要

唔該哂
我重15 16買大定細

正常啦

目前得健身環同mario party玩不到
但平咁多 我覺得好夠
我主要返工搭車同lunch time 拎來玩巫師3
利申 我買果陣1350

C記仲有班仲未放得出

重賣緊1900 cls

玩機戰T都係用lite

如果買大都唔prefer 囉出街玩
但大又可以駁電視

係 單機game唔考慮用大機玩了

如果長期駁mon+同屋企人玩
買大

除非你自己有額外要求 否則就咁買返黎就玩得

都唔知開心定唔開心

唔該哂清

lite + joy con好似玩到健身環wor
咁會唔會party都可以咁玩，
雖然咁玩應該都幾辛苦

大機擺屋企
lite拎出街

攬攬先...

咁樣冇意思啦

兩部都值得買

至少你還有黨阿

個陣仲講緊希望開到20就完
而家都仲係得個吉

用大機玩完d save可唔可以喺lite開番?
有online account就得?

等緊Lite既巴打已經可以了結心願

炒家快啲散貨啦
仲等大貨到先減?

係
某啲game 唔支援換save
Eg 動森 仆街芒 dark soul

我去amazon睇gift card
set左us address
開埋vpn
佢都話我身處既區買唔到

大家咁鬧交法個po緊係推得快架喎

lite 玩RPG睇字會唔會好辛苦
朋友700度近視

想問switch lite係咪都有菇飄移問題

Titan quest

我屋企無乜人有興趣玩
都係買細算

block左香港信用卡

炒家其實ON9而家唔減嫁散貨
到時大貨真係返左我使撚冒險同你買咩

大家齊心對抗炒狗

我用渣打
會唔會都有得加地址？

😎😎😎

我用大機個mon玩DQ都ok
lite唔係細好多應該都ok

利申: 300幾近視+200幾散光，40路應該好快有埋老花

都4月中, 點會仲有人食炒價,
要食一早食左啦
等變死貨啦

除左動森 51都要成為支那禁語！

塑造51成為另一個支那禁語！

[五一黃金週] 係時候包裝到同抗爭有關睇你支那夠唔夠膽放自由行

想請教下
屋企得兩條友會玩 鐘意玩雙打嗰種
但電視長期俾兩老霸住
最多駁電腦mon
咁應該買大機定索性買兩部lite

原本諗住等大電機跌返落官網價
但追追下post又覺得lite都可能夠用
結果心大心細
請賜教

會唔會爭住玩動森？
會（lite）
唔會（大機）

用 PayPal 俾得唔得?
利申無試過

屋企人三分鐘熱度
基本上熱潮過咗就唔會爭
咁嘅話都係繼續等大電機啦
Thx 巴打

俾你參考：
我用大機駁Mon, 加個hdmi 一開二，一鍵由電腦轉去switch，條線唔使插黎插去，個dock就放埋係電腦旁邊

多謝分享

我用緊個4開2，但想轉用6開2

WFH完了
大機撚開左save未？
Lite機撚後悔未

行應該唔減太多
水貨減多啲啦

波台狗又出現

觀塘機鋪報價: 水貨動森連game 4200

就原價啦

等2340

佢會戴眼鏡有乜關係？

而家都跌到咁...小心到時原價都冇人買

2人以上合家歡緊係大機

mon都有2x吋喎

分割左都好過對住5吋

炒狗其實原價好難出到
等於人地百貨公司有貨有信譽保證
我點解相同價錢要同你炒狗買
你話你有單有保姐我點知你信唔信得過

正常會

2部 thx

正啊正啊

其實屋企得兩個毒撚會玩
我自己有時收工攰攰哋會想癱喺床玩
所以有啲猶豫

得兩個毒撚會玩
呢句好SAD

你係咪唔記得左大機都可以癱o係床玩

好撚重
尋晚玩左陣都擺底

一個買大機
一個買細機

你拎過大機係手未？

原來fb都有罵戰 睇黎班炒狗真係好心急

有無圖睇下

一罵戰就有大電機返貨
好準

拆開個mon 放低囉

都未嘗唔係一種方法
但現階段首要買咗大電機先
唔夠用就可能睇下lite有冇優惠

好遠，返緊工.....

咁點解唔買個外置大mon？
為駁而駁

睇黎大貨近

三日就由 $4200 (仲要食骨）落到 $2980 (冇骨），真係落得咁快?

how much

其實呢 紅藍仲靚
動森啲色唔太靚 反而比卡超果隻靚

其實紅藍買左我都可能會換制

自己整色lor 好似有

早少少睇到呢個post 就可以食飯過去買
而家放工去應該冇晒

唔去啦，我返緊工太遠了走唔到
等收左工去下aeon睇下運氣啦

動森都係為左佢個dock姐

黃金 動森水...駛唔駛食骨?

Agger

正確，因為就算自已貼貼紙，d 黑色邊都仲係到

正常

喂師兄近啵

炒行貨唔關狗源事仲可以關邊個事？

元朗喜利好似要3千頭

動森機有冇份返大貨

其實動森機包下載版GAME姐係點?本身唔係無包GAME咩?

番左貨? how much?

自膠岩岩先追翻post

因為aeon唔係經狗源？

企硬

岩岩我先睇黎

反而好奇 SWITCH PRO會有咩新功能 會唔會有2K畫質阿啦

知唔知灰幾錢？

我上網睇有雙屏
唔知真定流

多數真 依家啲電子新野流出好準

動森3680係行定水?

即係好似NDSL咁?
咁咪好Q大部

雙屏姐係點 nds咁樣？

置樂有冇動森機?

好似係一部機出兩個screen

荃豐 動森水機 4780

希望你地5月中前買到機
Hk eshop好撚平
平過au

見個post推咁快以為有大貨到個個手持一部動森機上黎報捷

屌原來係鬧交......

好圖分享

大笪地有

堅持原價

KEI FUNG

豐澤20號出抽機行貨

炒狗最好20號前散哂D大閘蟹

係咪比料我地

真係好on9，反正建議零售價大電係2340 lite係1490，你覺得4000蚊買二手細電係抵既咪買囉，上黎問問問唔知問乜鳩

可以呀 生果任拎 石頭任執

第一版放撚埋都唔睇

凶澤都返貨
見到d人2700左右話狗衝真係得啖笑
咁沒原則入黎托柒

我諗起又要買機又要買驚
然後拎埋CM1.0加訂2.0就覺得今個月份人工好似白做咁

咁你地又答

多謝你先

APP信息

佢地都知自己買貴左啦，所以咪想上黎問下，希望有人話「都抵既」去平衡返自己個心理

利申我無答

陣間又話你屌佢地

未知 APP講左 詳細無睇 仲做緊野

希望五月頭大家可以聚島

App抽掛，入唔到，等FB再公布啦

我上一個洗左成皮搞兩隻1/4

上個月*

堅持！

唔洗客氣 想睇到你地買曬機

個apps係咪死左

入唔到

未開始抽已經死

應該係 入唔到彈信息出黎話系統繁忙

RICH

Cm下個月訂都得啦
驚依家好平 hkd 6百幾包兩隻

定d黎 我岩岩睇係20號開始 唔係今日抽 唔好騰哂雞

誠哥返貨了
動森機，20-21號登記抽籤

我就係諗緊好唔好下個月先去拎加訂

一張通知就入，入到乜都無

$2766
紅藍大電+動森game

紅藍大電咋，唔係動森

誠哥真係香港良心

最緊要唔洗收我地手續費

誠哥
大家加油

葵廣做緊2980行貨大電,,

有冇話普通會員定Vip先可以登記

要iclub會員？

信和地下

第1眼以為動森主機

200個仲要係iClub會員？

你碌卡定cash先

有冇動森機

iclub會員或成為最大嬴家

其實iclub 好似係人人都登記得
炒狗一定會幾十個account 登記
但我覺得係呢個情況下，誠哥已經做得好好

誠哥出200部出黎 點都係好事 我唔理抽定唔抽

對我地買家百利而無一害 但炒狗就睇路啦

Iclub會員係vip嗰隻定人人登記得嗰隻

誠哥都係拿得200部 咁UNY同AEON可以分幾多呢

如果我係你 下個月先搞依兩樣野
除非你好急住玩就另計

當然無

其實你地唔覺得任天堂好撚廢咩
我無個網比人上網訂機
玩家靜係可以出去食炒價

Thx

邊度買switch比較抵？(21)完了吧如無意外

問題黎問題黎 打漏咗個？

覺 !!! 初初響佢網頁搵左勁耐, 點解冇得買主機...

好衰嘅姐你

唔知普通會員定登記會員就可以抽 之前買相機等等都幫襯兇澤.....希望做到vip.....抽到機原價出售

人地咪講咗係會員就得

我都係 嗰陣我都以為佢個網有得訂⋯ 點知得個睇字

都2020年啦係任天堂唔想煩定點

條友啲草都係任執